# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-29 08:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:59 admin_base.py:72
msgid "activity information"
msgstr "活動資訊"

#: admin.py:60 models.py:280 models.py:281
msgid "table member"
msgstr "隊伍成員"

#: admin.py:61 models.py:298 models.py:299
msgid "table review"
msgstr "競賽考核"

#: admin_base.py:36 models.py:263 models.py:264 models.py:272 models.py:289
msgid "table team"
msgstr "活動隊伍"

#: admin_base.py:73 models.py:229 models.py:230 models.py:240
msgid "table award setting"
msgstr "活動獎項設定"

#: admin_base.py:74 models.py:211 models.py:212 models.py:239
msgid "table group setting"
msgstr "活動組別設定"

#: admin_base.py:75
#| msgid "table group setting"
msgid "table result setting"
msgstr "成果公開"

#: apps.py:12
msgid "game"
msgstr "競賽管理"

#: apps.py:22
msgid "parameter setting"
msgstr "參數設定"

#: form.py:51
msgid "group not exists!!"
msgstr "分組不存在"

#: form_mixins.py:15
msgid "status not in review"
msgstr ""

#: form_mixins.py:21
msgid "user not found"
msgstr "無此使用者"

#: form_mixins.py:23
msgid "you don't have permission to review"
msgstr "您無此權限審查"

#: form_mixins.py:29 form_mixins.py:35
msgid "you don't have permission to edit this field"
msgstr "您無權限修改此欄位"

#: models.py:22
msgid "award title"
msgstr "題目類型標題"

#: models.py:25 models.py:26 models.py:225
msgid "table award"
msgstr "獎項"

#: models.py:34
msgid "group title"
msgstr "分組名稱"

#: models.py:37 models.py:38 models.py:204
msgid "table group"
msgstr "組別"

#: models.py:46
msgid "subject title"
msgstr "活動主題標題"

#: models.py:47
msgid "subject banner"
msgstr "活動主題橫幅"

#: models.py:50 models.py:51 models.py:96
msgid "table subject"
msgstr "活動主題"

#: models.py:59
msgid "member type"
msgstr "類型標題"

#: models.py:62 models.py:63 models.py:273
msgid "table member type"
msgstr "成員類型"

#: models.py:72
msgid "status edit"
msgstr "編輯中"

#: models.py:73
msgid "status open"
msgstr "開放中"

#: models.py:74
msgid "status calc"
msgstr "評核中"

#: models.py:75
msgid "status close"
msgstr "結束"

#: models.py:78 models.py:123 models.py:124
msgid "no game"
msgstr "非競賽"

#: models.py:79 models.py:137 models.py:138
msgid "normal game"
msgstr "一般競賽"

#: models.py:80 models.py:151 models.py:152
msgid "thesis game"
msgstr "論文競賽"

#: models.py:81 models.py:165 models.py:166
msgid "national read game"
msgstr "閱讀競賽(國)"

#: models.py:82 models.py:179 models.py:180
msgid "read game"
msgstr "閱讀競賽"

#: models.py:85
msgid "table status"
msgstr "活動狀態"

#: models.py:91
msgid "table form"
msgstr "競賽類型"

#: models.py:97
msgid "activity title"
msgstr "活動標題"

#: models.py:98
msgid "activity year"
msgstr "學年度"

#: models.py:99
msgid "activity term"
msgstr "學期"

#: models.py:100
msgid "activity descript"
msgstr "活動描述"

#: models.py:101
msgid "activity exam description"
msgstr "評分描述"

#: models.py:102
msgid "activity result description"
msgstr "成果描述"

#: models.py:103
msgid "oeen copy"
msgstr "開放抄襲欄位"

#: models.py:104
msgid "open suggest"
msgstr "開放國賽欄位"

#: models.py:105
msgid "open lock"
msgstr "開放鎖右鍵"

#: models.py:106
msgid "open form"
msgstr "是否顯示表單"

#: models.py:111 models.py:112 models.py:190 models.py:203 models.py:224
msgid "table activity"
msgstr "活動競賽"

#: models.py:191
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: models.py:194 models.py:195 models.py:206 models.py:290
msgid "table jury"
msgstr "審查委員設定"

#: models.py:205 models.py:226
msgid "priority"
msgstr "優先權"

#: models.py:213
msgid "review permission"
msgstr "審核權限"

#: models.py:238
msgid "owner"
msgstr "擁有者"

#: models.py:242
msgid "work name"
msgstr "作品名稱"

#: models.py:243
msgid "team name"
msgstr "隊伍名稱"

#: models.py:244
msgid "team file"
msgstr "上傳檔案"

#: models.py:245
msgid "book title"
msgstr "書名"

#: models.py:246
msgid "author"
msgstr "作者"

#: models.py:247
msgid "ISBN"
msgstr "ISBN"

#: models.py:248
msgid "publish date"
msgstr "出版年"

#: models.py:249
msgid "version"
msgstr "版次"

#: models.py:250
msgid "publisher"
msgstr "出版社"

#: models.py:251
msgid "page"
msgstr "頁數"

#: models.py:252
msgid "abstract"
msgstr "摘要"

#: models.py:253
msgid "extract"
msgstr "摘錄"

#: models.py:254
msgid "opinion"
msgstr "看法"

#: models.py:255
msgid "discuss"
msgstr "討論"

#: models.py:256 models.py:294
msgid "copy"
msgstr "是否抄襲"

#: models.py:257 models.py:295
msgid "suggest"
msgstr "開放國賽欄位"

#: models.py:258
msgid "active"
msgstr "啟用"

#: models.py:275
msgid "member name"
msgstr "成員姓名"

#: models.py:276
msgid "member class"
msgstr "班級"

#: models.py:277
msgid "member set number"
msgstr "座號"

#: models.py:292
msgid "score"
msgstr "分數"

#: models.py:293
msgid "comment"
msgstr "評語"
